（YOGA JJ入）一句講哂，壞與更壞定勿忘你？

= 勿忘你
= 壞與更壞

個人鐘意勿忘你多D
睇埋Youtube個description 真係眼濕濕

幫你貼返條link啦

壞與更壞
勿忘你

覺得勿忘你成個feel係正啲既
不過壞與更壞作為yoga第一首廣東歌又真係冇得輸
好難揀啊

唔該巴打
好想快啲睇佢演唱會
利申：已買台北場

揮個手
你買左咩位啊

其實係絲打

我買左第二貴果個區
唔記得叫咩區